<!-- 
Список поддерживаемых услуг по задаче 686391 "Разработка шаблонов MG для самообслуживания абонентов PoP через SMS-запросы"
Версия файла: 1.2

Changes 20.09.2013 (made by Max Smirnov) TFS Task #703255:
+ FnF added. Codes 40x
-->
<services>

  <!--
action: 1 - activate, 2 - deactivate, 3 - get info. Optional - only if 'serviceorder' present
serviceinterrogation: 1 - make serviceinterrogation request
serviceorder: 1 - make serviceorder request
-->

  <!--service service_code="POPFRGVOIC"
		info_ru="RU автоответчик"
		info_ua="UA автоответчик"
		info_en="EN автоответчик"
		info_active_ru="RU услуга активна"
		info_active_ua="UA услуга активна"
		info_active_en="EN услуга активна"
		info_not_active_ru="RU услуга не активна"
		info_not_active_ua="UA услуга не активна"
		info_not_active_en="EN услуга не активна"
		info_success_activation_ru="RU заявка на активацию принята"
		info_success_activation_ua="UA заявка на активацию принята"
		info_success_activation_en="EN заявка на активацию принята"
		info_success_deactivation_ru="RU заявка на деактивацию принята"
		info_success_deactivation_ua="UA заявка на деактивацию принята"
		info_success_deactivation_en="EN заявка на деактивацию принята">
    <sms text="52" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="521" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="522" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="523" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service-->

  <!--Voice Mail-->
  <service service_code="POPFRGVOIC"
		info_ru="Eto avtootvetchik, kotoryj prinimaet i sohranjaet golosovye soobshhenija, esli Vash mobilnyj telefon vykljuchen, ili Vy ne mozhete otvetit na zvonok."
		info_ua="Tse avtovіdpovіdach, scho pryjmae і zberіgae golosovі povіdomlennja, jakscho Vash mobіlnyj vymkneno, abo Vy ne mozhete vіdpovіsty na dzvіnok."
		info_en="It is a usual answering machine allows you to accept and save voice messages in case your phone is switched off or you cannot answer a call."
		info_active_ru="Usluga Golosovaja pochta aktivna. Dlja deaktivatsii otpravte 522*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 523."
		info_active_ua="Posluga Golosova poshta actyvna. Dlja deaktyvatsii vidpravte 522*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 523."
		info_active_en="Voice Mail service is active. To deactivate it, send 522*Password for IVR. To get info about service send 523."
		info_not_active_ru="Usluga neaktivna. Dlja aktivatsii otpravte 521*&lt;1/2&gt;*Parol dlja IVR. 1 - russkij jazyk, 2 - anglijskij. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 523."
		info_not_active_ua="Posluga neaktyvna. Dlja aktyvatsii vidpravte 521*&lt;1/2&gt;*Parol dlja IVR. 1- rosijska mova, 2 - angliska. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 523."
		info_not_active_en="Voice Mail service is not active. To activate send 521*&lt;1/2&gt;*Password for IVR. 1-rus, 2-eng. To get info about service send 523."
		info_success_activation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi Golosovaja pochta prinjata."
		info_success_activation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy Golosova poshta pryjnjato."
		info_success_activation_en="Order for activation of Voice Mail service is accepted."
		info_success_deactivation_ru="Zajavka na deaktivatsiju uslugi Golosovaja pochta prinjata."
		info_success_deactivation_ua="Zamovlennja na deaktyvatsiju poslugy Golosova poshta pryjnjato."
		info_success_deactivation_en="Order for deactivation of Voice Mail service is accepted.">
    <sms text="52" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="521" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="522" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="523" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--SMS-->
  <service service_code="POPGSMSO"
		info_ru="Usluga, kotoraja pozvolit Vam otpravljat i poluchat na mobilnyj telefon korotkie tekstovye soobschenija."
		info_ua="Posluga, jaka dozvolyt Vam vidpravljaty i otrymuvaty na mobilnyj telefon korotki tekstovi povidomlennja."
		info_en="Service provides opportunity to send and to receive short text messages on your mobile."
		info_active_ru="Usluga SMS aktivna. Dlja deaktivatsii otpravte 532*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 533."
		info_active_ua="Posluga SMS aktyvna. Dlja deaktyvatsii vidpravte 532*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 533."
		info_active_en="Service SMS is active. To deactivate it, send 532*Password for IVR. To get info about service send 533."
		info_not_active_ru="Usluga SMS neaktivna. Dlja aktivatsii otpravte 531*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 533."
		info_not_active_ua="Posluga SMS neaktyvna. Dlja aktyvatsii vidpravte 531*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 533."
		info_not_active_en="Service SMS is not active. To activate it, send 531*Password for IVR. To get info about service send 533."
		info_success_activation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi SMS prinjata."
		info_success_activation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy SMS pryjnjato."
		info_success_activation_en="Order for activation of SMS service is accepted."
		info_success_deactivation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi SMS prinjata."
		info_success_deactivation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy SMS pryjnjato."
		info_success_deactivation_en="Order for deactivation of SMS service is accepted.">
    <sms text="53" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="531" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="532" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="533" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--International line-->
  <service service_code="POPFROIC"
		info_ru="Usluga, kotoraja pozvoljaet sovershat ishodjaschie zvonki s Vashego nomera za predely Ukrainy."
		info_ua="Posluga, jaka dozvoljae zdijsnjuvaty vykhidni dzvinky z Vashogo nomeru za mezhi Ukrainy."
		info_en="Service provides opportunity to make outgoing calls from your number abroad."
		info_active_ru="Mezhdunarodnaja linija aktivna. Dlja deaktivatsii obratites k operatoru po besplatnomu nomeru 111. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 503."
		info_active_ua="Mizhnarodna linija aktyvna. Dlja deaktyvatsii zvernitsja do operatora za bezkoshtovnym nomerom 111. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 503."
		info_active_en="Service International line is active. To deactivate it, address the operator by the free number 111. To get info about service send 503."
		info_not_active_ru="Mezhdunarodnaja linija neaktivna. Dlja aktivatsii obratites k operatoru po besplatnomu nomeru 111. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 503."
		info_not_active_ua="Mizhnarodna linija neaktyvna. Dlja aktyvatsii zvernitsja do operatora za bezkoshtovnym nomerom 111. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 503."
		info_not_active_en="Service International line is not active. To activate it, address the operator by the free number 111. To get info about service send 503.">
    <sms text="50" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="501" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="502" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="503" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--International roaming-->
  <service service_code="POPFRSROAM"
		info_ru="Usluga kotoraja pozvoljaet polzovatsja Vashym nomerom za predelami Ukrainy."
		info_ua="Posluga, jaka dozvoljae korystuvatysja Vashym nomerom za mezhamy Ukrainy."
		info_en="Service provides opportunity to use your number aboard."
		info_active_ru="Mezhdunarodnyj rouming aktiven. Dlja deaktivatsii obratites k operatoru po besplatnomu nomeru 111. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 513."
		info_active_ua="Mizhnarodnyj rouming aktyvnij. Dlja deaktyvatsii zvernitsja do operatora za bezkoshtovnym nomerom 111. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 513."
		info_active_en="Service International roaming is active. To deactivate it, address the operator by the free number 111. To get info about service send 513."
		info_not_active_ru="Mezhdunarodnyj rouming neaktiven. Dlja deaktivatsii obratites k operatoru po besplatnomu nomeru 111. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 513."
		info_not_active_ua="Mizhnarodnyj rouming neaktyvnij. Dlja deaktyvatsii zvernitsja do operatora za bezkoshtovnym nomerom 111. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 513."
		info_not_active_en="Service International roaming is not active. To activate it, address the operator by the free number 111. To get info about service send 513.">
    <sms text="51" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="511" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="512" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="513" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--Calling line identity restriction-->
  <service service_code="POPFRGCLIR"
		info_ru="Usluga zapreschaet pokaz Vashego nomera na displee telefona abonenta, kotoromu Vy zvonite.Oplata odnorazovaja pri aktivatsii, sostavljaet 163,50 grn."
		info_ua="Posluga zaboronjae pokaz Vashogo nomera na dysplei telefonu abonenta, jakomu Vy telefonuete. Oplata za aktyvatsiju poslugy odnorazovo, skladae 163,50 hrn."
		info_en="Service allows you to restrict the display of your phone number on the phone you are calling. The payment for activation of service - once, 163,50 hrn."
		info_active_ru="Usluga Zapret na opredelenie nomera aktivna. Dlja deaktivatsii otpravte 612*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 613."
		info_active_ua="Posluga Zaborona vyznachennja nomera aktyvna. Dlja deaktyvatsii vidpravte 612*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 613."
		info_active_en="Service Calling line identity restriction is active. To deactivate it, send 612*Password for IVR. To get info about service send 613."
		info_not_active_ru="Usluga Zapret na opredelenie nomera neaktivna. Dlja aktivatsii otpravte 612*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 613."
		info_not_active_ua="Posluga Zaborona vyznachennja nomera neaktyvna. Dlja aktyvatsii vidpravte 611*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 613."
		info_not_active_en="Service Calling line identity restriction is not active. To activate it, send 611*Password for IVR. To get info about service send 613."
		info_success_activation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi Zapret na opredelenie nomera prinjata."
		info_success_activation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy Zaborona vyznachennja nomera pryjnjato."
		info_success_activation_en="Order for activation of Calling line identity restriction is accepted."
		info_success_deactivation_ru="Zajavka na deaktivatsiju uslugi Zapret na opredelenie nomera prinjata."
		info_success_deactivation_ua="Zamovlennja na deaktyvatsiju poslugy Zaborona vyznachennja nomera pryjnjato."
		info_success_deactivation_en="Order for deactivation of Calling line identity restriction is accepted.">
    <sms text="61" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="611" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="612" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="613" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--My Region-->
  <service service_code="POP2GMLC"
		info_ru="Usluga, kotoraja pozvoljaet kontraktnym abonentam MTS zvonit so skidkoj na gorodskie nomera v predelah oblasti."
		info_ua="Posluga, scho dozvoljae kontraktnym abonentam MTS telefonuvaty zі znizhkoju na mіskі nomery v mezhah oblastі."
		info_en="Enables contract subscribers of MTS to make in-city calls within the limits of an oblast at a half price."
		info_active_ru="Moja Oblast’ aktivna. Dlja deaktivacії otprav’te 412*Parol dlja ІVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 413."
		info_active_ua="Moja Oblast’ aktivna. Dlja deaktivacії vіdpravte 412*Parol dlja ІVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 413."
		info_active_en="Service My Region is active. To deactivate send 412*Password for IVR. To get info about service send 413."
		info_not_active_ru="Moja Oblast’ neaktivna. Dlja aktivacії otprav’te 411*Parol dlja ІVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 413."
		info_not_active_ua="Moja Oblast’ neaktivna. Dlja aktivacії vіdpravte 411*Parol dlja ІVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 413."
		info_not_active_en="My Region is inactive. To activate send 411*Password for IVR. To get info about service send 413."
		info_success_activation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi Moja Oblast’ prinjata."
		info_success_activation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy Moja Oblast’ pryjnjato."
		info_success_activation_en="Order for activation of My Region service is accepted."
		info_success_deactivation_ru="Zajavka na deaktivatsiju uslugi Moja Oblast’ prinjata."
		info_success_deactivation_ua="Zamovlennja na deaktyvatsiju poslugy Moja Oblast’ pryjnjato."
		info_success_deactivation_en="Order for deactivation of My Region service is accepted.">
    <sms text="41" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="411" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="412" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="413" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--My Family-->
  <service service_code="POP2FF3"
		info_ru="Usluga, kotoraja pozvoljaet zvonit po snizhennym tarifam na vybrannye nomera MTS, Jeans."
		info_ua="Posluga, scho dozvoljae telefonuvaty za znyzhenym taryfom na obrani nomery MTS, JEANS."
		info_en="Enables subscribers to make calls on chosen numbers MTS, Jeans at a half price.">
    <sms text="403" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--My Family-->
  <service service_code="POP2FF5"
		info_active_ru="Vnesti ili izmenit' nomer v 1 jachejke otpravte 4051, 2 jachejke 4052, 3 jachejke 4053, 4 jachejke 4054, 5 jachejke 4055."
		info_active_ua="Vnesti chi zminiti nomer u 1 komirci vidpravte 4051, 2 komirci 4052, 3 komirci 4053, 4 komirci 4054, 5 komirci 4055"
		info_active_en="To enter or change in 1 cell send 4051, 2 cell 4052, 3 cell 4053, 4 cell 4054, 5 cell 4055."
		info_not_active_ru="Usluga Moja Semja neaktivna. Dlja aktivatsii otpravte 401, dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 403."
		info_not_active_ua="Posluga Moja Simja neaktyvna. Dlja actyvatsii vidpravte 401, dlja otrymannja informaciji pro poslugu 403."
		info_not_active_en="Service My Family is not active. For activation send 401, to get info about service send 403.">
    <sms text="405" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--My Family-->
  <service service_code="POP2FF2"
		info_active_ru="Zajavka na deaktivatsiju uslugi Moja Semja prinjata."
		info_active_ua="Zamovlennja na deaktyvatsiju poslugy Moja Simja pryjnjato."
		info_active_en="Order for deactivation of the My Family service is accepted."
		info_not_active_ru="Usluga Moja Semja neaktivna. Dlja aktivatsii otpravte 401, dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 403."
		info_not_active_ua="Posluga Moja Simja neaktyvna. Dlja actyvatsii vidpravte 401, dlja otrymannja informaciji pro poslugu 403."
		info_not_active_en="Service My Family is not active. For activation send 401, to get info about service send 403.">
    <sms text="402" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
  </service>

  <!--GPRS-services-->
  <service service_code="POPGPRSS"
		info_ru="Dostup v internet s Vashego mobil'nogo telefona s pomoshh'ju tehnologii GPRS"
		info_ua="Dostup do internetu z Vashogo mobіl'nogo telefonu za dopomogoju tehnologії GPRS"
		info_en="Direct access to internet resources from your mobile phone - via GPRS technologies"
		info_active_ru="GPRS uslugi aktivny. Dlja deaktivaciji otprav'te 302*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 303"
		info_active_ua="GPRS poslugy aktyvovani. Dlja deaktivacii vidpravte 302*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vidpravte 303"
		info_active_en="GPRS-services are active. To deactivate send 302*Password for IVR. To get info about service send 303а"
		info_not_active_ru="GPRS uslugi neaktivny. Dlja aktivaciji otprav'te 301*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 303"
		info_not_active_ua="GPRS poslugy neaktivni. Dlja aktivacii vidpravte 301*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vidpravte 303"
		info_not_active_en="GPRS-services are not active. To activate send 301*Password for IVR. To get info about service send 303"
		info_success_activation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi GPRS Mobilnyj Internet prinjata."
		info_success_activation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy GPRS Mobilnyj Internet pryjnjato."
		info_success_activation_en="Order for activation of the GPRS-services is accepted."
		info_success_deactivation_ru="Zajavka na deaktivatsiju uslugi GPRS Mobilnyj Internet prinjata."
		info_success_deactivation_ua="Zamovlennja na deaktyvatsiju poslugy GPRS Mobilnyj Internet pryjnjato."
		info_success_deactivation_en="Order for deactivation of the GPRS-services is accepted.">
    <sms text="30" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="301" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="302" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="303" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--Data transfer-->
  <service service_code="POPFRGA960"
		info_ru="Usluga kotoraja pozvoljaet peredavat I prinimat dannye ili faksy."
		info_ua="Posluga, jaka dozvoljae peredavaty ta prujmaty danni chy faksy."
		info_en="Service provides opportunity to transfer data and faxes."
		info_active_ru="Usluga Peredacha dannykh aktivna. Dlja deaktivatsii obratites k operatoru po besplatnomu nomeru 111. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 313."
		info_active_ua="Posluga Peredacha danykh aktyvna. Dlja deaktyvatsii zvernitsja do operatora za bezkoshtovnym nomerom 111. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 333."
		info_active_en="Service Data transfer is active. To deactivate it, address your operator by the free number 111. To get info about service send 313."
		info_not_active_ru="Usluga Peredacha dannykh neaktivna. Dlja aktivatsii obratites k operatoru po besplatnomu nomeru 111. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 313."
		info_not_active_ua="Posluga Peredacha danykh neaktyvna. Dlja aktyvatsii zvernisja do operatora za bezkoshtovnym nomerom 111. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 333."
		info_not_active_en="Service Data transfer is not active. To activate it, address your operator by the free number 111. To get info about service send 313.">
    <sms text="31" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="311" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="312" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="313" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--Internet packages-->
  <service service_code="POPPVAS1N12920"
		info_success_activation_ru="Zakaz na aktivaciju Paketa prinyat."
		info_success_activation_ua="Zamovlennya na aktyvaciju Paketu pryjnyato."
		info_success_activation_en="Your offer to activate Package is received.">
    <sms text="133" action="1" serviceinterrogation="0" serviceorder="1" />
  </service>

  <service service_code="POPPVAS1N12839"
		info_success_activation_ru="Zakaz na aktivaciju Paketa prinyat."
		info_success_activation_ua="Zamovlennya na aktyvaciju Paketu pryjnyato."
		info_success_activation_en="Your offer to activate Package is received.">
    <sms text="134" action="1" serviceinterrogation="0" serviceorder="1" />
  </service>

  <service service_code="POPPVAS1N12917"
		info_success_activation_ru="Zakaz na aktivaciju Paketa prinyat."
		info_success_activation_ua="Zamovlennya na aktyvaciju Paketu pryjnyato."
		info_success_activation_en="Your offer to activate Package is received.">
    <sms text="135" action="1" serviceinterrogation="0" serviceorder="1" />
  </service>

  <service service_code="POPPVAS1N13189"
		info_success_activation_ru="Zakaz na aktivaciju Paketa prinyat."
		info_success_activation_ua="Zamovlennya na aktyvaciju Paketu pryjnyato."
		info_success_activation_en="Your offer to activate Package is received.">
    <sms text="136" action="1" serviceinterrogation="0" serviceorder="1" />
  </service>


  <!--Additional network package-->
  <service service_code="PRODUCT_PACKAGE#214"
		info_ru="Vam dostupno mnozhestvo dopolnitelnyh uslug: pereadresatsija, ozhidanie zvonka, konferents-svjaz, zapret vhodjaschih i ishodjaschih zvonkov."
		info_ua="Vam dostupny bezlіch dodatkovyh poslug: pereadresatsіja, ochikuvannja dzvіnka, konferents-zvjazok, zaborona vhіdnyh ta vyhіdnyh dzvіnkіv."
		info_en="Enjoy multiple complementary services: call forwarding, call waiting, conference calling, prohibition of incoming and outgoing calls."
		info_active_ru="Usluga Dopolnitelnyj paket seti aktivna. Dlja deaktivatsii otpravte 602*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 603."
		info_active_ua="Posluga Dodatkovyj paket merezhi aktyvna. Dlja deaktyvatsii vidpravte 602*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 603."
		info_active_en="Service Additional network package is active. To deactivate it, send 602*Password for IVR. To get info about service send 603."
		info_not_active_ru="Usluga Dopolnitelnyj paket seti neaktivna. Dlja aktivatsii otpravte 601*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 603."
		info_not_active_ua="Posluga Dodatkovyj paket merezhi neaktyvna. Dlja aktyvatsii vidpravte 601*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 603."
		info_not_active_en="Service Additional network package is not active. To activate it, send 601*Password for IVR. To get info about service send 603."
		info_success_activation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi Dopolnitelnyj paket seti prinjata."
		info_success_activation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy Dodatkovyj paket merezhi pryjnjato."
		info_success_activation_en="Order for activation of Service Additional network package is accepted."
		info_success_deactivation_ru="Zajavka na deaktivatsiju uslugi Dopolnitelnyj paket seti prinjata."
		info_success_deactivation_ua="Zamovlennja na deaktyvatsiju poslugy Dodatkovyj paket merezhi pryjnjato."
		info_success_deactivation_en="Order for deactivation of Service Additional network package is accepted.">
    <sms text="60" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="601" action="1" />
    <sms text="602" action="2" />
    <sms text="603" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!--Detailed bill-->
  <service service_code="POPFRDDR"
		info_ru="Usluga, kotoraja pozvolit Vam poluchat detalnuju informatsiju po vsem uslugam, kotorye ispolzovalis Vami na protjazhenii mesjatsa."
		info_ua="Posluga, jaka dozvolyt Vam otrymuvaty detalnu informatsiju po vsim poslugam, jaki vykorystovuvalys Vamy na protjazi misjatsja."
		info_en="Service provides opportunity to receive detailed information according all the services which were used by you within the month."
		info_active_ru="Usluga Detalnyj schet aktivna. Dlja deaktivatsii obraschajtes k operatoru po besplatnomu nomeru 111. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 623."
		info_active_ua="Detalnyj rakhunok aktyvnyj. Dlja deaktyvatsii zvernitsja do operatora za bezkoshtovnym nomerom 111. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 623."
		info_active_en="Service Detailed bill is active. To deactivate it, address the operator by the free number 111. To get info about service send 623."
		info_not_active_ru="Usluga Detalnyj schet neaktivna. Dlja aktivatsii obraschajtes k operatoru po besplatnomu nomeru 111. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 623."
		info_not_active_ua="Detalnyj rakhunok neaktyvnyj. Dlja aktyvatsii zvernitsja do operatora za bezkoshtovnym nomerom 111. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 623."
		info_not_active_en="Service Detailed bill service is not active. To activate it, address the operator by the free number 111. To get info about service send 623.">
    <sms text="62" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="621" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="622" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="623" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <!-- FnF -->
  <!-- TODO: service_code for 40, 401, 402, 403, 404, 405 -->
  <!--FnF general-->
  <service service_code="POP2FF"
		info_ru="Usluga, kotoraja pozvoljaet zvonit po snizhennym tarifam na vybrannye nomera MTS, Jeans."
		info_ua="Posluga, scho dozvoljae telefonuvaty za znyzhenym taryfom na obrani nomery MTS, JEANS."
		info_en="Enables subscribers to make calls on chosen numbers MTS, Jeans at a half price."
		info_active_ru="Moja Simja activna. Dlja deactyvatsii otpravte 402*Parol dlja IVR, dlja poluchenija informaciji pro uslugu 403, prosmotret nomera 404, vnesti nomera 405."
		info_active_ua="Posluga Moja Simja actyvna. Dlja deactyvatsii vidpravte 402*Parol dlja IVR, dlja otrymannja informaciji pro poslugu 403, peregljanuty nomery 404, vnesty nomery 405."
		info_active_en="My Family is active. To deactivate send 402*Password for IVR, to get info about service send 403, to look through the numbers 404, to enter the numbers 405."
		info_not_active_ru="Usluga Moja Simja neaktivna. Dlja aktivatsii otpravte 401, dlja poluchenija informaciji pro uslugu 403"
		info_not_active_ua="Posluga Moja Simja neaktyvna. Dlja actyvatsii vidpravte 401, dlja otrymannja informaciji pro poslugu 403."
		info_not_active_en="My Family is not active. For activation send 401, to get info about service send 403."
		info_success_deactivation_ru="Zajavka na deaktivatsiju uslugi Moja Semja prinjata."
		info_success_deactivation_ua="Zamovlennja na deaktyvatsiju poslugy Moja Simja pryjnjato."
		info_success_deactivation_en="Order for deactivation of the My Family service is accepted.">
    <sms text="40" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
    <sms text="402" action="2" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
    <sms text="403" action="3" serviceinterrogation="0" serviceorder="0" />
  </service>

  <service service_code="POP2FF"
		info_active_ru="Dlja actyvatsii Moja Simja 1 nomer otpravte 4011*Parol dlja IVR, 3 nomerov 4013*Parol dlja IVR, 5 nomerov 4015*Parol dlja IVR."
		info_active_ua="Dlja actyvatsii Moja Simja 1 nomeru vidpravte 4011*Parol dlja IVR, 3 nomeriv 4013*Parol dlja IVR, 5 nomeriv 4015*Parol dlja IVR."
		info_active_en="For activation My Family for 1 number send 4011*Password for IVR, 3 numbers 4013*Password for IVR, 5 numbers 4015*Password for IVR."
		info_not_active_ru="Usluga Moja Simja neaktivna. Dlja aktivatsii otpravte 401, dlja poluchenija informaciji pro uslugu 403."
		info_not_active_ua="Posluga Moja Simja neaktyvna. Dlja actyvatsii vidpravte 401, dlja otrymannja informaciji pro poslugu 403."
		info_not_active_en="My Family is not active. For activation send 401, to get info about service send 403.">
    <sms text="401" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
  </service>

  <service service_code=""
		info_ru="Prosmotret nomera v 1 jacheike otpravte 4041, 2 jacheike 4042, 3 jacheike 4043, 4 jacheike 4044, 5 jacheike 4045."
		info_ua="Peregljanuty nomery v 1 komirtsi vidpravte 4041, 2 komirtsi 4042, 3 komirtsi 4043, 4 komirtsi 4044, 5 komirtsi 4045."
		info_en="To look through the numbers in 1 cell send 4041, 2 cell 4042, 3 cell 4043, 4 cell 4044, 5 cell 4045."
		info_not_active_ru="Usluga Moja Semja neaktivna. Dlja aktivatsii otpravte 401, dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 403."
		info_not_active_ua="Posluga Moja Simja neaktyvna. Dlja actyvatsii vidpravte 401, dlja otrymannja informaciji pro poslugu 403."
		info_not_active_en="Service My Family is not active. For activation send 401, to get info about service send 403.">
    <sms text="404" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
  </service>

  <service service_code=""
		info_ru="Vnesti ili izmenit' nomer v 1 jachejke otpravte 4051, 2 jachejke 4052, 3 jachejke 4053, 4 jachejke 4054, 5 jachejke 4055."
		info_ua="Vnesti chi zminiti nomer u 1 komirci vidpravte 4051, 2 komirci 4052, 3 komirci 4053, 4 komirci 4054, 5 komirci 4055"
		info_en="To enter or change in 1 cell send 4051, 2 cell 4052, 3 cell 4053, 4 cell 4054, 5 cell 4055."
		info_not_active_ru="Usluga Moja Semja neaktivna. Dlja aktivatsii otpravte 401, dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 403."
		info_not_active_ua="Posluga Moja Simja neaktyvna. Dlja actyvatsii vidpravte 401, dlja otrymannja informaciji pro poslugu 403."
		info_not_active_en="Service My Family is not active. For activation send 401, to get info about service send 403.">
    <sms text="405" serviceinterrogation="1" serviceorder="0" />
  </service>

  <!-- FF 1 -->
  <service service_code="POP2FF1"
		info_active_ru="Usluga Moja Simja 1 nomer aktivna. Dlja deaktivatsii otpravte 402*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 403."
		info_active_ua="Posluga Moja Simja 1 nomer actyvna. Dlja deactyvatsii vidpravte 402*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 403."
		info_active_en="Service My Family 1 number is active. To deactivate it, send 402*Password for IVR. To get info about service send 403."
		info_success_activation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi Moja Simja 1 nomer prinjata."
		info_success_activation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy Moja Simja 1 nomer pryjnjato."
		info_success_activation_en="Order for activation of the My Family 1 number service is accepted.">
    <sms text="4011" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
  </service>

  <!-- FF 2 -->
  <service service_code="POP2FF2"
		info_active_ru="Usluga Moja Simja 2 nomer aktivna. Dlja deaktivatsii otpravte 402*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 403."
		info_active_ua="Posluga Moja Simja 2 nomer actyvna. Dlja deactyvatsii vidpravte 402*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 403."
		info_active_en="Service My Family 2 number is active. To deactivate it, send 402*Password for IVR. To get info about service send 403."
		info_success_activation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi Moja Simja 2 nomer prinjata."
		info_success_activation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy Moja Simja 2 nomer pryjnjato."
		info_success_activation_en="Order for activation of the My Family 2 number service is accepted.">
    <sms text="4012" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
  </service>

  <!-- FF 3 -->
  <service service_code="POP2FF3"
		info_active_ru="Usluga Moja Simja 3 nomer aktivna. Dlja deaktivatsii otpravte 402*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 403."
		info_active_ua="Posluga Moja Simja 3 nomer actyvna. Dlja deactyvatsii vidpravte 402*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 403."
		info_active_en="Service My Family 3 number is active. To deactivate it, send 402*Password for IVR. To get info about service send 403."
		info_success_activation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi Moja Simja 3 nomer prinjata."
		info_success_activation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy Moja Simja 3 nomer pryjnjato."
		info_success_activation_en="Order for activation of the My Family 3 number service is accepted.">
    <sms text="4013" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
  </service>

  <!-- FF 5 -->
  <service service_code="POP2FF5"
		info_active_ru="Usluga Moja Simja 5 nomer aktivna. Dlja deaktivatsii otpravte 402*Parol dlja IVR. Dlja poluchenija informaciji pro uslugu otpravte 403."
		info_active_ua="Posluga Moja Simja 5 nomer actyvna. Dlja deactyvatsii vidpravte 402*Parol dlja IVR. Dlja otrymannja informaciji pro poslugu vіdpravte 403."
		info_active_en="Service My Family 5 number is active. To deactivate it, send 402*Password for IVR. To get info about service send 403."
		info_success_activation_ru="Zajavka na aktivatsiju uslugi Moja Simja 5 nomer prinjata."
		info_success_activation_ua="Zamovlennja na aktyvatsiju poslugy Moja Simja 5 nomer pryjnjato."
		info_success_activation_en="Order for activation of the My Family 5 number service is accepted.">
    <sms text="4015" action="1" serviceinterrogation="1" serviceorder="1" />
  </service>

</services>